隨一念驚濤

94??????

你識唔識高登果個隨一念驚濤 好似好出名

93

出名on9

yes

隨一念鳩毛

你個發瘟豬，日日系度同我講埋曬D你諗住買D乜乜物物，關我條棱事啊。想人地知道你屋企有米都唔係咁噶，況且你俾人知道你屋企有米又點嗟？像我話俾中央知，嗌人黎check你家底啊？正一懵餅。唔好再同我抒情，因住我祝你?家富貴。

我做緊功課

叫我？

做成點

唔想做 40%

難喺邊

難在我唔想做

難道我存在是為了你

on9
拿拿聲做完拿拿聲打機

做左啊莫隻狗?

屌 我就係為左打機先咁努力做

Who

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

10點前做完去